[shock]蘇民輝準確預測2018年股市大跌日子

未來人

就好似之前外國用靈媒搵到個死左五十年既人屍體係屋企地牢一樣，呢單野好明顯要搵證監